大家應該有心理準備 獨立/五大訴求雙線抗爭

首先，無追post 唔知獨派係玩膠定乜
無大台抗爭既精粹係無人需要狽飛
然後奉行「兄弟爬山，各自努力」既教條
換句話講，變相共產黨要面對既兩難係
應該反港獨定反「港獨」，而唔係我地既責任
我地只係需要係呢兩邊之間搵個平衡點就夠

Tldr: 唔好迫人支持獨立，亦唔使同獨派割席

認同 對於叫乜我已經冇所謂 反正中共點都視五大訴求為港獨 只要係國際叫番五大訴求就得

果班人唔係獨派
真係獨派唔會咁樣自毀長城

無必要係2邊拉扯，只係無意義既零和遊戲
因為就算企哂2邊，個波都係踢俾港共解決

你唔係黃絲
真係黃既唔會割蓆捉鬼

終於有人識踢返個波俾中共

收皮啦風向狗
你地做過D乜自己心照
咪撚再騎劫其他集會遊行
否則你地自己睇路

你收皮啦
你地支那01開左幾多ac阿
你老母玩割蓆 仆街死啦去

垃圾HKIP 加油啦
共產黨旨意你地搞散場運動架
仲有
割你老母咩, 邊有人同你同一張蓆

你咪共產黨囉

其實又係扮兩派既極端引真心支持者互屌

表面上點都要堅持五大訴求先
港獨唔係叫吓口號就攪掂
要有計劃地進行

有人已經認到你條五毛啦
你班人黃晒啦
柒夠未衰夠未憑你班廢人假借港獨想分化手足
會唔會太睇少香港人